招尖沙咀巴打依家過黎飲酒

有朋友有急事走左
我仲有成個tower 要自己清

過緊嚟 等埋我

係真唔係呀屌